其實嗰啲中資電動車股憑咩即成六百幾億美金市值

NIO/XPEV/ LI

呢啲垃圾股票年年蝕緊錢
三間加埋差唔多千四億市值

睇返波音咁大間全球都用緊佢嘅飛機
不過一千一百億

明知係泡沫都仲要踩落去
睇佢一年後點死

愈反愈紅, 你唔好燈啦

大把二手機，唔使買新飛機。

2030年前（即2025年，無理理買架汽油車用1年）歐美環保左膠同支支車主如新買汽車只會買電動汽車

樓主做空軍未

廿年前有網科 依家有新能源車

市夢率

其實間間傳統車廠都做到
唔知點解佢地無份炒

龐氐騙局

有人唱淡 入得

只要偷到tesla啲技術， 升多十倍都唔止呀

咁你講下tsla 憑咩先

仲要鬥快偷

入股=買馬

短炒其實唔使理佢做乜
中期or長揸就貴客自理

大陸政府鼓勵電動車企業,短期內應該只會有大陸市場,長線應該會滲透到一大一路市場,但我都相信打入歐美就冇乜可能.

幾時到電動車爆破

與其爆破 快快手入執20%食餐下午茶好過

kxin 3億咋 追落後

玩緊中國夢，美帝跪低向雜種俯首稱臣

憑黨囉 if u cant beat them join them

入呀

TSLA嘅一切估值都係因為auto pilot成功後可以完全取代的士行業只要配上一個類似Uber 嘅系統就有無限可能性，創造TSLA嘅經濟圈
其他嗰兩家完全唔知為乜可以咁高市值身邊有frd仲吹奏話遲早突破100蚊
利申：一股都無

要鬥傻

咁D中資咁值咪就係之後等tsla成功之後copy

同一個邏輯

習總話要電車要係新車銷售佔20%，19年中國有2000萬架新車落地，只有120萬架電車，仲有300萬增長空間

小鵬架P7好似係北歐有試車review，應該有得賣

做下功課啦 自動駕駛你真係以為得tesla有？
中國果啲仲要配埋高精地圖
tesla用鏡頭 轉灣個鏡頭未睇到前面 人地已經知前面條路係點